新手想入市

想長渣收息，但未開戶口，想問下各位巴打用開邊間 同埋 邊間手續費最低 同埋有咩要注意

交通銀行？ 網上搵既

中銀
依家開戶免手續費

依家入市唔係好時機，戶口可以開定先， 一通, 致富都ok

渣打

月供我知中銀50全包 但如果唔係月供既呢

姐係免150個個保管費？ 新手唔識邊d要收費

點睇 如果入大藍係咪唔緊要

記住唔好買國美個d大陸股，一買永不翻身

寧願買下建行同中行，慢慢學下先，大行內銀點都唔會太衰

牛熊同期指都唔好買啦，個d唔識玩一舖清袋

How about 3,5,66

要專門收息就信託啦

5號仔好濕鳩，升得慢但又跌得快，我都唔識買佢，我唔會長揸好耐，都係岩價就放

不過見個市係咁升，小心會高價接人貨，到你一買就係咁跌，之後擺好耐先升返上去，所以我都係跌到咁上下就入貨，跌買升放，放就唔好貪心，有時你想等最高位先放，住住都會未放就跌返落去

總之寧願賺少d都唔好貪心坐艇

Final yr，中行月供3000蚊俾 66同 2800

明確指引

五仔唔好制，未落到$50都唔好買，隨時大插水

買股為收息其實錯concept

我當你好似匯豐咁 一年收4,5蚊息

但有時一日已經跌左去 前排先有一日單日$69->$65, $64

所以股票我唔會睇重佢d股息 我著重係增長 潛力 亦即係賺價差 低買高沽既工具

新手窮L打算儲每月3k試水溫，手上得10k 流動資金，
另外已經買左1手2800等收息..
想試下高少少風險既股票，想賺返D生活費
有冇師兄建議下

美股ETF!

若要生活好，重注利物浦

2638 6.6 all in

雖然我係利迷，不過重注依個風險隨時大過買倫敦金
不了

點睇